忍一日係咪咁辛苦呀？

屌你班仆街 講撚咗咁耐話今日和理非
邊個搞事就係鬼 唔係同路人
但點解仲要上當 走去同佢地一齊搞事？
真係好撚蠢！

屌

推

好撚嬲

好可能係鬼 但鬼又話唔捉得 宜家俾人老屈你塞鐵, 放火 咁點攪?
咁既方案對鬼就好成功?

咁都上當

點解你唔諗下係共產黨搵鬼做？點解咁肯定係自己友？

又開濕鳩post

自己友玩左咁多次會咁蠢？
全部都係鬼唔得？
咪再出post屌自己人

係

忍一日係咪唔得呀？無人話要割呀 等美國回應左再撚狗好無呀

我覺得呢一刻最好既做法就係先唔好去評論其他人

返去美國領事館完成今日既目的

當連登係全世界?
聰明樓豬知唔知出面有幾多社交平台呀

黑警做既

我咪就係話係鬼做 點解要陪佢地癲

極懷疑會安排狗隻或藍絲出嚟送命
但今日唔可以有人死

我唔係想同自己友割蓆 大家都知係黑警 鬼做
我唔明大家都知 但都去做

Blocked

你老母生你出嚟就無腦

我都唔係話要割

不推文回覆
不分化 不割蓆
而家一係屋企 一係美領
手足小心